見到班𨫡國柒頭就知道喺中學推行羅輯教育係幾咁重要

刺槄草人
滑坡
遁環論證

五毛list見啦

樓豬入list了 rip
鍵國後會.........
鍵撚到先算啦

____________________________
個人簽名

cc台精英字都唔識多隻 前幾日仲話要廢左中文

現實生活不如意 一日到黑諗住建國重新洗牌

正常人都唔會同佢地癲啦

廢左班傻人先啦

班友仲話三個月起完海水化淡廠，仲要可能喺中共禁運嘅情況下

關愛座咩學歷？

班五毛唔好得去邊
人身攻擊同刺稻草人

張則搵邊個起 3個月連張圖都無張

問多2問就話五毛散播失敗主義

好似係話「不惜工本」咁起
每日3更 24小時趕工
3個月就做到

3個月起到就唔撚係香港啦

第三更要一個鐘一工wor

落完石矢唔撚洗等佢乾架 定係返大陸買預製件

你係咪唔明條友開post嘅目的

如果禁運嘅話，啲設備要喺邊度搵？
全民大煉鋼

除左支那既其他國家
英美法德俄日意奧 都樂見支那內亂
會全力提供物資比新香港國

你一講我又記得班cc台精英話鍵國後黑警升格做常駐軍人 駐守邊境

出撚晒d石矢車都唔夠佢地玩

唔係佢地自己參軍？

屌那星，曲尺都唔夠力攞起喇
參乜鬼軍

拎得起鍵盤就得

mark低晒上面班人個名 第日港獨成功後遞表上去應該會分返層樓過我
_________________________________
個人簽名

鍵國後自己係cc台圈塊地啦

一齊玩minecraft

掂啦聽日獨立

用鍵盤打柒解放軍

咁熟口面既呢句

咁仲洗撚起咩,你不如直接FF上述國家免費提供所有物資,軍隊支持香港獨立啦
萬事俱備,只欠東風

樓主五毛確認
連尼住快d bam左佢

個人簽名 x 按此下載
--------------------------------

嘩屌 msn經典

樓主五毛

個人簽名 x 按此下載
--------------------------------

蓋清去工聯會上下堂 學下去背先喇

脫離中共管治=獨立

負皮大軍去咗邊

他日成功建國，第一時間清算樓豬

係的話當年韓戰，當年64就永遠封鎖中國啦

我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

咁又唔可以噉講，當年中國未上位，蘇聯先係西方最大嘅敵人。

Btw 樓上block咗睇唔到